蘋果撐俄羅斯政府玩河蟹 竟四月中起阻止Telegram更新

蘋果過往對美國政府企硬，贏得不少讚賞。可惜的是，近來不停配合中國政府河蟹，然後亦配合俄羅斯政府做河蟹動作。據稱，最受歡迎的加密聊天軟件之一Telegram，因拒絕交出加密鑰匙，蘋果竟然配合俄羅斯政府，全球封鎖Telegram更新。

據稱，Telegram自四月中起，就被蘋果河蟹，無法在全球向用戶提供更新，以至最新的版本無法與iOS 11.4兼容，顯示出現不正常的情況。Telegram和不少用戶都不明白，為什麼因為Telegram在俄羅斯被禁，蘋果卻要禁止它在全球App Store的更新推出。

來源：Telegram @durov

對住FBI就咁強硬
對住中共俄羅斯就咁聽話

We're still working with our lawyers on an update to the Telegram Privacy Policy (although you shouldn't expect any dramatic changes there). Android users got their GDPR update in version 4.8.9. Unfortunately, Apple has been blocking Telegram from updating its iOS app globally since mid-April.

i狗

Unfortunately, some Telegram features, such as stickers, don’t work correctly under iOS 11.4 that was just released – even though we fixed this issue weeks ago.

Apple has been preventing Telegram from updating its iOS apps globally ever since the Russian authorities ordered Apple to remove Telegram from the App Store. Russia banned Telegram on its territory in April because we refused to provide decryption keys for all our users’ communications to Russia’s security agencies. We believe we did the only possible thing, preserving the right of our users to privacy in a troubled country.

Unfortunately, Apple didn’t side with us. While Russia makes up only 7% of Telegram’s userbase, Apple is restricting updates for all Telegram users around the world since mid-April. As a result, we’ve also been unable to fully comply with GDPR for our EU-users by the deadline of May 25, 2018. We are continuing our efforts to resolve the situation and will keep you updated.

Sorry for the inconvenience and thank you for your patience.

屌

that's why I fucking hate Apple

有無辦法幫幫佢？
11.4好似睇唔到sticker
群眾力量email去apple?

Apple真係越黎越衰

如果係有用嘅，iPhone一早有翻3.5mm啦

今次都幾大獲 唔係一個國家被ban
話左有事一定要全部用家出聲 等燒到埋身就太遲

無sticker用好唔慣
一定要做少少野
佢ban Russia點解要搞埋全世界呢！？

apple正式變咗紅色資本

有錢同權勢就乜都得

通俄門

屌基曲老母 唔怪得咁耐冇更新

欺善怕惡

gay cook

屌哪星欺善怕惡

telegram嘅加密連apple都拎唔到資訊，梗係block你啦

垃圾蘋果 反FBI check機 但又唔比telegram加密

黑人問號

如果蘋果真係咁做
一定唔再買 apple . 講得出 做得到
平時講到自己係正義超人 點樣同 fbi 鬥法
企係消費者呢面 , 原來只係欺善怕惡
垃9圾

( 不過好驚 google 都係咁 , 到時要用番摺機 )

賤西蘋果

作為半ifan表示apple真的死了

google應該都有畀政府 不過無畀中國姐

呢啲就真係通俄喇

本身Apple 既董事會成員就係一大班政客

好彩我都唔更新ios

得啦，得啦﹗你講得出做得到，真係威
下部新IPHONE個基佬，平返一百蚊美元，再出特別版狗屎黃
i狗咪一樣中環排到上水，到時先到十萬銀一部，唔好眼紅人

全球

堆I狗潛晒入地核未

APPLE班打手呢？

Google一早係咁啦

西方有幾多間公司唔係欺善怕惡
一邊日日批判納粹法西斯(因為已經滅亡，無後果)
一邊對中共、俄羅斯獨裁政權阿諛奉承，搖頭擺尾(因為仲存在，而且好撚惡)

已成熟市場 企硬，

未成熟市場 跪硬。

proud of my apple

ifan以後冇tg用

11.4開始多人
大家一齊email屌7基cook

好彩岩岩轉番 Android

apple正垃圾

屌好彩無更新ios

仲用蘋果真係狗黎

成個半鐘想人點撚樣搵

幾日後發布會之後乜都唔記得哂lu
我諗用家都唔介意

Ios11本身已經多bugs
打電話個bugs到而家都未執好
之前有同人哋玩慳電
依家仲要ban埋tg
Gay cock幾時冚家剷

拒絕使用iphone!

posted by iPhone 7

好佢搞死Telegram就出返個iMessage web version啦

t=56m30s

一直冇用過Iphone
本來想試下
不過依家
不了

Apple 都信唔過
係咪要轉bb喇？

ifandog 講兩句

i狗世界第一

如果佢放料比fbi，係美國會比人告到仆街
獨裁國家就唔同，我比屎你都要食

依家即刻去買部Android機啦

用 web telegram 囉

好彩未升
有無人有降級大法

去白宮page 開個聯署要求apple 解禁同解釋，share 埋去reddit

好似岩岩放行左個update:

唔知真定假

updated
Ios 11.4 D sticker可以正常用得返了

Updated

仆街我ios仲係9.3.5，諗住今期更新，點知搞啲咁嘅嘢

唔係好明apple點解要拎"解密key"
按道理apple應該有辦法知道"加密方式"從而去破解tg
即係中俄有d野可以壓住apple令佢舉手投降

封閉霸道既系統同共產黨做既野一樣

真正嘅果粉係唔介意嘅，蘋果俾咩就用咩，唔俾用就唔用

update左

更新左啦

由Android 轉番iPhone 先